⠀⠀⠀⠀

聽你腳步的聲最動聽

hi 英國插班生 又moon住

？

un is.

肯訓覺未?

佢未瞓呀

431見字速回

真係睇到咩 我有冇評到？

你哋都幾熟

羅哥早

係

同你熟d